## DesktopApp
Данная папка содержит исходники GUI приложения на PyQT5 прогноза соотношения матрицы наполнитель и модель нейросети. 

## VKR
Данная папка содержит пояснительную записку, презентацию, файлы исследования и датасеты входных данных.

